以上只是谷歌作為一個業務所面臨的挑戰的幾個例子，這可能會對搜索產生切實的影響。 谷歌的未來和它對搜索|的意義皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎觀察 
 這個主題，就像Choice的街頭場景的衝突一樣，是有形而直接的。 畫廊:探索實體藝術和數字藝術之間的緊張關係|馬克·詹金斯| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 通過利用語義搜索機會，零售商為潛在客戶提供了關於感興趣的產品的更具體、相關的信息，並且零售商有了一個明確的路徑，可以找到某個特定產品的已經感興趣的買家。 語義搜索驅動擴展到潛在客戶|Nikki Vegenski | 2021年2月4日|搜索引擎觀察 
 因此，在他上任的第一個完整的星期裡，看著Bidenworld的移動，就像試圖理解煙霧一樣——總是在移動，從來都不是有形的，永遠都是開放的解釋。 為什麼民主黨似乎準備單幹|菲利普·埃利奧特| 2021年2月2日|時間 
 不過他警告說，疫苗計劃要對這種疾病產生切實影響還需要幾個月的時間。 默克爾推動加快疫苗的推出，德國的封鎖措施正在收緊 
 說到有形的禮物，分享經濟真的開始展示它的假日破壞力量了。 一份好心的禮物只是一個鄰居|勞倫斯·費伯| 2014年12月8日|每日野獸 
 每張桌子上都有一張酒單和一份簡短的酒吧菜單。 啤酒國vs葡萄酒國|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸 
 在谷歌的世界裡，所有的信息都是有形的，人們認為他們應該知道一切。 為什麼你婚姻幸福，卻有外遇|Ryan Selzer | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 通過社交媒體和互聯網發展起來的關係可以讓人感覺和任何有形的關係一樣真實。 歡迎來到Oculus XXX: in - your face 3D是色情的未來|極光雪| 2014年10月18日|每日野獸 
 對帕內塔來說，使用武力的行為似乎比使用武力所獲得的實際有形結果更重要。 利昂·帕內塔是華盛頓的問題|邁克爾·科恩| 2014年10月8日|每日野獸 
 魅力是專制; 美是一種更有形、更獨立於意見的東西。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 在那個陰暗的地方，他曾經是一個真實的、有形的東西——一個陌生的世界裡熟悉的東西。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 他的身影填補了幻境中黑暗和空虛的地方，使幻境變得溫暖、有形和完整。 造物者|梅·辛克萊 
 哲學過時了，因為它沒有帶來外在的、有形的好處。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 從有形要求的角度來看，在一層安靜的樓上有三個房間是他們理想的住處。 造物者|梅·辛克萊